<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<languages>
	
	<language>
		<Name>Francais</Name>
		
		<bonjour>Bonjour</bonjour>
		<bonjour_partie_1>Bonjour, comment ça va ?</bonjour_partie_1>
		<aurevoir>Aurevoir</aurevoir>
	
		<FirstCinematic>Hey toi là ! Comment t'appelles tu ? [Entrez votre nom]</FirstCinematic>
		<FirstCinematic-1>Bonjour [PLAYERNAME], je m'appelle Robert le Nec et l'heure est grave ! Yog le malfaiteur compte anéantir ton monde avec ses failles spatio-temporelles. Seul toi [PLAYERNAME] peut le sauver.</FirstCinematic-1>
		<FirstCinematic-2>Nous allons devoir retrouver les 6 objets sortis des failles pour l'arrêter.</FirstCinematic-2>
		<FirstCinematic-3>Mais avant ça tu vas avoir besoin d'un peu d'entraînement, viens avec moi !</FirstCinematic-3>

		
		<Test>AAHHAH je suis un test bip boup bip mimimimi</Test>
		
		
		<TuRewindFailed>Oh non, tu n'as pas remonté assez loin. Les gardes t'ont eu. La prochaine fois, pense à remonter plus loin !</TuRewindFailed>
		
		<TutoAttack>Tiens, regarde ce katana. Prends-le et frappe ces mannequins d'entraînement. Tu verras, c'est amusant !</TutoAttack>
		<TutoAttack2>Bravo ! Tu es maintenant prêt à récuperer tous les items. ramène moi ce katana pour commencer.</TutoAttack2>

		<TutoDeathAfterAttack>Malheureusement, tu es mort avec ton katana. Retourne le chercher.</TutoDeathAfterAttack>
		<TutoMovement>Tu peux te déplacer et dasher. Essaye pour voir !</TutoMovement>
		<TutoRewind>Oh non ! Tu t'es fait repérer par un garde. Reste appuyé sur le bouton de rewind pour revenir en arrière, puis relâche-le où ça te convient.</TutoRewind>

		<YogBetrayal-1>Merci [PLAYERNAME], tu as retrouvé toutes les armes des failles spatio-temporelle ! Cela va énormement m'aider.</YogBetrayal-1>
		<YogBetrayal-2>Yog nous attends sûrement plus loin dans ce chemin, un combat contre lui serait extrêmement dangereux...</YogBetrayal-2>
		<YogBetrayal-3>Heureusement, tu n'aura pas à prendre ce risque...</YogBetrayal-3>
		<YogBetrayal-4>Car ton aventure s'arrête ici.</YogBetrayal-4>
		<YogBetrayal-5>Je suis Robert le Nec, commandant de l'armée du seigneur Yog, viens m'affronter [PLAYERNAME] !</YogBetrayal-5>
		
	</language>	
	
	
	<language>
		<Name>English</Name>

		<bonjour>Hello</bonjour>
		<bonjour_partie_1>Hello, how are you?</bonjour_partie_1>
		<aurevoir>Goodbye</aurevoir>

		<FirstCinematic>Hey there! What's your name? [Enter your name]</FirstCinematic>
		<FirstCinematic-1>Hello [PLAYERNAME], my name is Robert le Nec and the hour is grave! Yog the malefactor is planning to destroy your world with his space-time rifts. Only you [PLAYERNAME] can save him.</FirstCinematic-1>
		<FirstCinematic-2>We're going to have to find the 6 objects that came out of the rifts to stop him.</FirstCinematic-2>
		<FirstCinematic-3>But first you're going to need a bit of practice, so come with me !</FirstCinematic-3>


		<Test>AAHHAH I'm a test bip boup bip mimimimi</Test>


		<TuRewindFailed>Oh no, you didn't go back far enough. The guards got you. Next time, think about going further back !</TuRewindFailed>

		<TutoAttack>Here, look at this katana. Take it and hit these training dummies. You'll see, it's fun !</TutoAttack>
		<TutoAttack2>Congratulations! You're now ready to collect all the items. Bring me that katana to start with.</TutoAttack2>

		<TutoDeathAfterAttack>Unfortunately, you died with your katana. Go back and get it.</TutoDeathAfterAttack>
		<TutoMovement>You can move around and dasher. Give it a try !</TutoMovement>
		<TutoRewind>Oh, no, you don't! You've been spotted by a guard. Keep pressing the rewind button to go back, then release it wherever you like.</TutoRewind>

		<YogBetrayal-1>Thank you [PLAYERNAME], you've found all the space-time rift weapons! This is going to be a huge help.</YogBetrayal-1>
		<YogBetrayal-2>Yog is surely waiting for us further down the road, and a fight with him would be extremely dangerous....</YogBetrayal-2>
		<YogBetrayal-3>Fortunately, you won't have to take that risk....</YogBetrayal-3>
		<YogBetrayal-4>Because your adventure ends here.</YogBetrayal-4>
		<YogBetrayal-5>I'm Robert le Nec, commander of Lord Yog's army, come and face me [PLAYERNAME] !</YogBetrayal-5>
		
	</language>
	
</languages>